야 문대남, 지하철에서 상습적으로 성추행 했다고 증거 다 있어. 지하철에 씨씨티비 설치된거 몰라?
저 아니에요. 사람 잘못 보셨어요.
잘못봐? 다같이 둘러앉아 니가 먼짓을 했는지 한번 볼래? 니가 그때 눈이 벌개서 어떤 얼굴하고 있었는지 다같이 보자고. 너땜에 신고가 얼마나 들온줄 알어? 너 잡으려고 잠복근무를 며칠이나 했는데 잡아떼?
저런건 혼내줘야 돼요.
어디 할짓이 없어서. 멀쩡하게 생겨갖고.
깨끗하게 인정해. 안그럼 마누라 불러 씨씨티비 보여주고 확인해달라 할까?
제발요. 마누라는 저 이러는줄 몰라요.
마누라 무서운 놈이 남의 여자는 안무섭냐?
 고생들 많으시네요. 밖에 눈오는데. 이거 드시고 하세요.
 쇼로롱.
 숑숑.
 눈오는데 연락도 안하고. 왜 어젯밤부터 연락이 안돼? 나 삐진다.
 검사님. 이거요.
뭐죠?
방경장님 웬일입니까? 딴사람은 손도 못대게 하면서. 아부가 대단하십니다.
아부 아니고 진심이거든. 진심으로 검사님 존경합니다.
고마워요.
